理工大學既手足聽住 呢個係香港人發出既警告

警告在場人士保重身體 切勿輕易放棄

香港人係唔會放棄你地

切勿輕易放棄！

我警告你班衰仔，唔好做傻事！ 我地一定會救你地出黎

係度廢噏有撚用咩冷氣軍師

我應該話，你哋已經好唔輕易了，要咬實牙關

你覺得佢地仲得閒睇連登？

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

其實要平靜下

想比少少鼓勵同希望手足啫
哪怕有一個會見到

btw
7點尖咗集合

加油啊！

幫手推
------
希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

------

希望想救人嘅你可以諗諗

【戰術】理工撤離戰 - 營救市民篇